與其聽日再入 不如而家一齊重返機場？

既然無事，點解唔繼續？今日係最好既時機聚到咁多人

我本身聽日就飛，要同屋企人去旅行 但我會繼續接機 就算聽日delay到唔知幾時 都一齊接機到我入左禁區 就係禁區同外地遊客傾下計 共同加油